33歲A0有米毒撚幫人埋單是否好事

33歲A0有米毒撚，年青時在職場打拼
現月入70k
有兩層樓揸手，一層收租一層自住，自己名

比大約A6至A12 3X歲 女追求，仲一拍即合要結埋婚，是否幸福人生

覺得條毒撚執到，有女鐘意已經好事，好多人連幫人埋單資格都冇，理撚得佢比比幾多人屌佢: 正評

覺得條毒撚飢不擇食，比女溝就鳩沖，仲要幫人埋單，係溝都溝廿歲出頭0靚妹 :負評

溝女講心唔講金

傻西

人地覺得幸福咪得

個屄比幾個男人插咗幾十萬次先到你
勁
結婚個陣啲襟兄弟可以坐埋成枱

識得個freelance老師30尾
女人嚟 結咗婚2次 2次都離婚
拍過十幾次拖 都有人要

香港真係好多傻屄男人
用N手貨

呢D女多數都會/有偷食習慣

兩個人相處開心就夠啦
俾個後生大波靚女你但拜金脾氣臭又會好快樂咩

樓主似乎好飢渴
不過a6~12真係唔要都罷，公廁

可悲,咁既資歷要幫隻雞埋單
仲要A6~12,3X歲,除左恭喜之外我都諗唔到講乜

BTW,條女除左俾你屌, 有乜野係佢付出多過你?
我都繼撚肯定你一定會偷食,係將來

假膠PO 哼

3x女人被人屌到黑哂鬆哂
對波又霉又乾
個口十幾手精味
毒撚咪拎去埋單囉

搞到我有啲想屌你個咀

A6-A12個range 好大喎
保守啲計佢18歲先破處
當埋佢而家33歲
即係扑左15年
仆野一星期2次都好基本
即係佢最少扑咗2x52x15=1560次
A6就大概同每個男人扑260次
A12就係130次
未計有時會1晚2-3次同埋放假哩係屋企瘋狂做愛個啲case

On9